[派仔是晚靚]和風羊扒

今日超市啲羊減價平過雞

隨post附上平民版 carbonara

大家想派仔聖誕整乜

carbonara 個汁好似收得幾靚

個羊好正呀

D羊幾錢？

羊

6塊扒買左12

12蚊

唔係港紙

得啦得啦，知你住外國啦
咁你肯講幾錢未

唔知我以為係蝦乾 Alice Ha整既

陰司紙？